由今日開始戒丁

屌你老未日日洗頭都甩廿幾條頭髮好撚一恐怖

我一齊戒ok?

用生髮水屌你 戒唔戒都照甩

就係用咗都冇用，而家好撚驚

有冇tg

冇

Same 但係戒唔甩 好驚禿頭

第一日

香港獨創戒丁APP出世，輕鬆戒Ｊ！

目前只得ＡＮ機下載，IOS版遲D先有

附上下載地址

香港戒丁論壇 ：
蕭別離Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

平時丁幾次，丁左幾耐？

加油

一日一次

爆咗啦頂唔順

廢

我認